爆眼女子醫療報告覆核案 高院判敗訴須付訟費

今年8月11日在尖沙嘴警署外遭射爆眼的女子，早前遭警方透過法庭手令向醫管局取得其醫療報告。她以代號「K」入稟高等法院提請司法覆核，稱警方從未向她提供手令內容，乃侵犯私隱及違法。聆訊上月在高等法院展開，法官林雲浩考慮超過一個月，今（17日）頒下判辭，判「K」敗訴並須支付訟費，警方不向「K」出示手令屬合法。

司法覆核申請人為爆眼女子「K」，答辯人為警務處長，有利害關係一方為伊利沙伯醫院行政總監。「K」的代表大律師聆訊時曾稱，醫療報告內容私密，警方繞過「K」強索報告，漠視她的私隱；警方沒有拘捕「K」，申手令無迫切性，也不見得「K」知悉手令內容會干涉調查。

惟警方反指，私隱並非唯一的考慮元素，「K」身在非法集結現場，調查她是合情合理，而且警方沒有義務向「K」展示手令，若每宗案件均先展示後調查，做法不切實際。

法官林雲浩

今年最太笑話: 法治

wtf

屌呀

屌 痴撚線

有險可守

【第十柒期牆紙】起來，不願做奴隸的人們
TG
FB

講個笑話你聽: 香港有法治

仲有冇得上訴

Over my dead body

法治有險可守

法律

如果佢冇犯法 係無罪推定下都可以越權 單單都當特例 咁死得啦

有險可守。

幾錢？

法院抵俾人燒

over my dead body

over the dead body未

法治

幾時籌番比佢

咁即刻差人話要攞手令，其他人根本無從抗辯

呢個港共政權除咗推翻佢之外根本冇其他選擇

法官林雲浩考慮超過一個月

呢個月見過邊個，去過邊？

屌你老母 醫療報告係私隱黎

燒撚埋班狗官都唔扺可憐

香港金總終於接受網上會員申請啦

仲信香港有法治，唉屌

紅官

狗官

dllm

班仆街根本係香港打橫行

狗方做非法集結案調查拎醫療報告根本唔合理

Solomon 識唔識佢？

林雲浩
見到個名都知輸硬

燒法院好合理，唔知啲戇鳩屌乜鬼？

仆街

屌佢老母

咪就係，你唔係查佢比咩整爆眼，攞報告黎口托柒

姐姐要錢出聲

依個不嬲紅底

差佬無得指定邊個法官

但可以安排幾時上庭

再加上律政司做馬

又加多一個人寫落制裁名單到

咁即係而家要照比班狗拎？

係 紅官之一

狗渣

你話法治已死班狀棍咪冇生意囉

上訴啦。

垃圾法官

其實輸好正常
點解你地覺得有理據贏

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人
目標：5萬人聯署
依家差1萬5千人咋！！！

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

係個個時間燒唔合理姐

先例已開
黑警想點拎個人資料都得

柒婆：政法警黑 都係我既人 想同我鬥？

之前邊個話唔好燒法院？

On9

燒撚埋紅狗都唔扺可憐

仆街 法治死撚咗十世

屌你老母死狗官等制裁 落地獄

Push

又係呢個法官

咪cfa

講左好撚多次
法治一撚早死左喇屌
醒未呀

射爆你隻眼，再搵證據判你坐監

有險可守我屌你老母

唔係燒法院阿 係燒紅官同佢地屋企阿

有你樣再向入境處拎指模不是夢

法治 咁樣繞過當事人都得

垃圾狗官D學位一睇就知買番黎

大家幫手課咗金先啦

同隨便爆入平民屋企搜查 無分別

垃鳩圾

癡撚線 食屎狗

要幾錢先燒到
排到cfa又要高院approve
幾時先排到

要比更加多人知

屌佢老母....

法治早就死左
燒得太遲

開link 課金 please

又一個大粒墨

法治？

send個官比solomon啦

我唔識法律 不如你講下點解會輸

真係要籌旗比佢

On99

將香港司法服務黨蟈問題講出，等外國制裁，比起紅燒更實際。

大家ＴＷＩＴＴＥＲ上面，要由黑警，轉移集中講香港冇司法獨立問題。

屌你老母！

痴痴地

咩事 屌

應該可以上訴到終院

如果咁都正常，咁直情搜令都唔駛啦，現在同無有咩分別？

判詞呢屌你老母

要高院批？

屌

林雲浩稱，今次司法覆核所處理的問題狹窄，只關乎警方未有展示手令會否實際妨礙「K」在法庭提出訴訟的權利，而不是關於警方應否申請該手令、裁判官應否批出該手令，或該手令應否被撤銷。

林官在判辭中指出，法律上「K」並無獨立權利要求警方向她出示手令，雖然「K」可以按現行機制質疑手令效力，並提出合適理據申請警方出示手令，但她從來沒有按機制行事，「K」甚至沒有質疑手令是否有效。

林官強調，警方未有按「K」要求出示手令，並不代表「K」在法庭提出訴訟的權利受侵犯，因此裁定「K」敗訴，警方毋須向「K」展示手令。

高院唔批可以直上等批
但好撚貴

三權分立 司法獨立? 笑話
香港的核心價值? 一早已經唔係

香港法治食撚屎喇 示威者做咩都錯 政府黑警做咩都岩 司法明顯傾斜呢班仆街 收到支共指示協助止暴制亂 離譜

真係要認真砌張名單推動國際制裁紅色法官，佢地案例可以影響到西方判決

法律上警方本身就要出示手令
UP乜撚野要人要求佢出示

有險可守，法治係我地社會既基石，燒法院唔係我地同路人

係時候要清算

法治有險可守
屌你老母

死仆街
係咪想三百萬人上街
警甴射人冇後果，傷者反而要賠錢
香港人，仲唔出黎反鳩佢

唔撚係呀

痴撚線

d人又會用好多手足係到排期等判
我屌你老母啦
法治撚

抗爭者有無勝過訴

仆街大粒墨 落地獄喇屌你老母

癡撚線
我又唔係被補，你攞我醫療報告都合理？
仲有，醫療報告同我係咪在場做非洲活動有乜關係？

楊岳橋條撚樣今次有乜嘢講呀？

咁以後咩手令都唔洗啦 police state

有冇人話我知身處非溘集結現場
同拎醫療報告係必要既關係起邊？

一定要將佢啲光榮史積推比美國睇

按現行機制質疑

香港有法治!

依個官紅到仆街
一早要交佢個名俾美國

721

紅燒啦

推

push

公民袋不願面對

有人屌咩
成個連登都好支持
連公民黨都話係因為政府帶頭破壞法治先搞到有人火魔法法院

其實香港既法治係咪一向出名？
定係班友打飛機

D撚屌好鍾意用手足係入面,等緊判佢放出黎

家姐

diu麥提莎咁大粒

出黎啦法治撚

唔係好多手足係入面等緊人判嫁咩?

？

Cls

喺個極權地方打官司
一早叫啲義士 如果保到釋著草好過

眾籌啦

警方反指，私隱並非唯一的考慮元素，「K」身在非法集結現場，調查她是合情合理，而且警方沒有義務向「K」展示手令，若每宗案件均先展示後調查，做法不切實際。

調查K 係合理
唔代表
係K 唔知情既情況下以法庭手令向第三方索取K既醫療報告係合理。

乜野世界乜野邏輯

屌佢！

姐係有冇手令都得喇

法治？？？

眾籌比家姐上訴啦屌

土共式法治
啫係等於一個著西裝既強盜

屌你老味 依家身體最撚健康嗰個就係佢

香港法治 得啖笑
抵你俾人燒

胸襲警察 梁天琦案 仲有好多好多
可以宣佈法治死亡未

高等法院正式列入裝修名單，我就睇下終審法院係咪都想畀人裝修埋

佳哥大佬黎？

又係林雲浩

有無得眾籌幫下佢訟費？

並唔係想輸打贏要，但你見個秤愈來愈側埋一邊真係好無奈。

咩撚嘢叫做非法集結現場
係咪人人經過旺角太子就合理俾狗睇晒所有個人資料

推出去 由國際制裁

法治有險可守？ 笑話

吊鹽水果個去左邊。

法治已死，變到同鬼國一撚樣

要夾幾錢呀？

佢消失左啦。 選舉會見到佢出現。

法官咩名

仲要燒錢 邊個下下負擔到

笑死人咩
表面就行三權分立
就算執法者有問題司法部門都唔可以主動插手
入到司法程序就同一陣線
你叫人點信法治？
當一個執法部門嘅信任度去到咁
仲憑咩執法呀

林雲浩

再靜靜雞就真係會收皮

燒法院都唔介意

重上訢？球證、旁證、足協、足總、足委，全部都係佢嘅人，點同佢打呀， 直接搞鳩佢老母臭閪啦

屌你老母 香港法治

玩撚完,只有得返一條路推返成個香港正苦!

即係非法集結現場就可以咩都得？
難怪可以坦克車死人

唔好搞法院
會比國際割蓆
唔好搞紅官
啲官會判得手足更重
總之唔好搞

赤共一早開左口要三權合作啦
Mark低哂佢推出國際話比人知香港法院淪陷左仲實際

屌你老母西

根本就沒錯
法治就係這樣

燒法院位手足好多人支持你架

晚有香港人道災難哀悼會無人講？！！！！(已有不反)

今晩要人啊

入list啦屌你老母

香港有法治

屌你老母

法官我屌你老母

屌你老母痴撚線

612?

Woho

籌𣄃

嚇死

唔好搞法院？

法治喎..

班紅底法官幾時落地獄？

法你老母治

// 「K」甚至沒有質疑手令是否有效 //
頂你個肺又黎玩捉字蝨咁款

The Magnitsky Act 加名啦

食撚屎啦吊佢老味

最大笑話：香港仲有法治

港式法治

食屎狗 私隱唔係最大考慮？
垃圾

繞過既定程序係合情合理？

香港已經法治淪亡，大家無謂再將法官放上神枱

光復香港 時代革命

食屎狗

之前都話見到林雲浩就知輸鳩硬
條友紅到

其實而家再搞上訴，班狗仲有冇得拎黎睇？

twitter去所羅門既時候

咁撚仆街？

所謂法治 打壓市民

推撚到佢仆街啦屌

問題係佢喺集會現場

三權合作好野

官字兩個口

司法獨立

法律面前窮人含撚

Solomon又多個best friend

支持家姐 但我一直唔明點解又唔拉佢

紅底狗官收皮啦

求英文判詞， send俾solomon

又係林雲浩
大家明喇

有冇人一樣想早D知真相係點

推…

唔識我地介紹到月佢識

屌那星

屌 法律？
律政司可以鳩告 狗做咩都無問題 就算判咗有罪都仲可以減刑

點樣可以眾籌幫佢訟費

呢個紅官好需要思想教育喎

#197

自招嫌疑

其實後面的書佢睇晒未？

屌你老母法治
個官含到雪雪聲啦

要籌出聲
屌你老母香港法治

一國一制

偵查罪行非擋箭牌 警方搜證必須公平合法

外資仲夠膽留係香港做生意

Over my dead body
楊生，你死左係邊？

又唔使考慮私隱？ 咁點解唔公開831 CCTV? 港共明明話要保障私隱喎

法治精神 笑撚死人

講個笑話
香港係法治社會

係黨鐵搭車都當非法集結

如果有得打，應該。

香港仲有法律
香港仲有險可守

條撚

你地好似搞錯咗少少嘢
而家警方嘅法庭令係授權佢向「醫管局」攞少女K 嘅資料。警方係要出示手令，但係向「醫管局」出示，而唔係向K少女

K少女嘅JR 係認為警方冇向佢出示手令係違法，而因為手令對象係醫管局，所以K少女有意見的話應該從正確法律途徑去質疑手令，但佢冇咁做

法治 ？ 大笑話

yes, 衰過日本皇軍

要洗眼

香港d法官幾撚時死

事主會唔會上訴至終院 我好樂意捐款

法治喎

掉林雲浩全家落垃圾車

痴撚線， 魚死網破是唯一出路

楊岳Q條9upper去左邊？
Over my Dead Body有險可守有必死的決心

唔係有陪審團？

我要求唔高
楊岳橋幾時出黎講法治已死

法治已死

可以上訴到終審法院

推比Solomon

譚秀蘭案適唔適合用係依到？

法治已死好耐

將呢班法官交上去比人制裁就岩架啦

林雲浩曾拒絕暫緩禁蒙面法，出過禁禁制令禁止阻礙燼港鐵行使，網上大把佢既往績

痴撚線，真係感激128法院手足

被黑警輪姦𠴱個女仔都係

黑警直情索取受害人唔關事嘅病歷

抺黑佢

幾時係現場就唔合法
係現場就有罪？

個判詞真係笑撚死人咩
完全唔make sense
法險可守

JR無陪審團

咁正確途徑喺咩
宜家所有持份者警犬醫管局法官已經喺曬同一個庭
有咩途徑可以更加正確？
定去到醫院門口都要打999call白車？

垃圾官

佢意思係k 無反對過黑警攞報告？
將個波俾咗醫管局？

成個賣港賊樣，屌佢老母

係囉，如果下下入私人地方都要申請搜查令
咁駛咩咁多法官？
直接樣樣野都POPO話事啦
支持法官失業

狗官喇 不知所謂

一定要推佢入list

話香港有法治果d 真係將義士當condom

嬲呀

字面上喺
個官諗左一個月決定捉字蝨

販民打手：分化撚/有險可守/鬼

要錢出

仲邊撚到有法治

點解香港會變成咁...

再打上去

林雲浩又係你dllm

香港法治 笑撚左

想知眾籌有無犯法?
如有，有咩其他合法方法? 例如食沙律?

咪撚再講有法治

香港法治四個字以後變成國際笑話

身處非法集結現場
要睇人醫療報告?

兩樣野有乜關連

根本已經全面淪陷。仲話有法治嗰啲，都係港豬或藍絲。
要面對現實，而家已經衰過大陸，唔可以輸。

你老母錢姐，我地籌夠俾佢賠錢
屌佢老母垃圾官

仆街
法庭

香港冇法治

今年要提幾撚多次法治呢兩個字
屌你老母，咁撚樣都都

屌你老母林雲浩幫曱近平含完撚？

其實好嚴重，
警曱可以向醫管局拎你既資料
唔洗經當事人，法庭
而且唔係被拘捕既人
香港仲住得人嗎？
唔係無法治咁簡單

真係有唔少人覺得咁太激進
應該要文宣多啲啲官既往跡，表揚多啲

楊可受

Solomon Yue

當務之急係咪要幫佢眾籌訟費同上訴先？

如果要告佢嘅話拎佢資料搜証當然無問題
但而家係佢要告啲狗
啲狗憑乜攞佢資料?

睇判案書 introduction

1. The police have pursuant to a search warrant issued by a magistrate obtained from a hospital certain medical records relating to the applicant. This application for judicial review raises the narrow question of whether the fact that the search warrant has not been produced to the applicant has effectively obstructed her right of access to the courts.

2. It is appropriate to make clear at the outset that the present application is not about whether the police should have applied for the warrant, or whether the magistrate should have granted the warrant, or whether the warrant should be set aside.

點解個JR 係JR obstruct right of access to the courts？唔係好明，有無法律界人士解畫

法治一早無左好耐

上訴同司法覆核

泛民係咪仲覺得法治沒死，有險可守？

Pish

同意

仲法治？

有險可守?

ok燒法院，由法律攬炒成個香港應該最快見效

可能因為而家已經冇人再信政府
如果連法庭都不可信，啲人會崩潰，所以拒絕相信法治已死
一個咁重要既地方，崩壞1% 既殺傷力都已經極度嚴重
而且律政司又可以一定程度咁操縱到啲程序，令成個制度加速崩壞
根本冇撚得守

梁天崎上訴都未判可能等到放監前一日先判到

有無人捐眾籌俾少女上訴

搞

三權合體

到時實開記者會叫藍醫出黎9up

宜家個前題仲要係
我報案 你查返我轉頭wor

Dix他老母
快撚全家死曬

甴近平

起底佢啦屌

721 831 101 1111

裝修

死呀快d死

上埋終審
再告埋果個法官

岩啦，維尼呢幾日係隔離，手足休息左成個禮拜，係時候做野

其實要知醫管局個data owner 係邊個
如果係醫管局 又真係無得打

不如講下你既論點出黎

法官有咩把柄係政府手上

因為依到係中國

制裁

今晚發動一揆

狗又無舉過旗警告非法集結而個女仔又無被控告非法集結，班狗憑乜嘢去拎醫療報告？

**簽完一次繼續開ac幫埋屋企人、公公婆婆、老豆老母、大中小同學、親朋戚友簽埋** **再whatsapp比其他人啊**
我們一眾在德港人於德國國會(Bundestag)網頁內推出了有關實施《德國版香港人權與⺠主法案》的聯署，務求利用⺠意促請德國政府制裁一眾賣港高官及香港警察!

聯署內容:
1) 要求德國政府停止售賣任何武器予香港警察；
2) 保障在港德國人的人生安全；
3) 派遣獨立人權監察組織來港調查；
4) 就因參與示威而被捕/被控人仕修改政治庇護條款；
5) 要求德國政府停止與香港警察進行一切交流 ;
6) 凍結所有侵害及打壓香港人權自由之香港官員/警察及其家屬於歐盟內的資產；取消他們的歐盟國籍(如有)及禁止他們進入歐盟境內。

*無論任何國藉都可簽署!非歐盟公⺠亦可!*

聯署連結：

其實直接google translate個page就識簽
不過都有手足整左圖文教學

--> 我簽了，然後呢?
只要我們能於12月25日前集齊約五萬個簽名 **我們便能出席德國國會的聽證會去作進一步商討。 **

另一重點是能在當地製造迴響,掀起反共浪潮及令德國支持民主自由
德國是全歐經濟最強國家 帶頭作用強 香港人一齊去簽 打倒共狗 Danke schön!

咁爆眼印尼記者呢

收集任何個人資料個時一定只可以用黎做特定用途
假如要比其他人睇一定要通知事主
你data owner又點
未經過我同意就比我d資料其他人睇你一定犯法
今次單case出手令到用手令都完全冇通知過事主
裁判官又喺問都冇問過直接就批
完全遊走喺法律框架之外

法庭染紅算唔算理由

法治吊緊鹽水
但無留意其實已經係病床瓜左

點解次次都係我地輸 唔公平
應該要判我地贏先乎合公義

大撚晒

其實啲醫護人員仲成日強調唔可以disclose病人私隱做乜 佢哋大佬話俾就俾

植物人

差人中意查咩就查咩

賤民無權過問

垃圾法官, le個冚加產上次緊急法又係佢佢绝.你唔L柒做就請假唔好L做，咁L仆街既人,遲早有報應，個樣已經做仆街野多搞到柒頭咁

收皮啦
宜家有200萬人肯去拆法庭絕對完全體現到咩叫公義

香港法治
屌你老母 仲洗9理咩

法治喎
有險可守喎

考慮一個月?
比人收起左屋企人呀?

你又錯，連劉細良都話法院唔頂得幾耐，班資深退埋就班親共既上曬位頂佢地，全面失陷

楊岳橋: 如果有人想搞司法系統 Over my dead body

死返支那啦 垃圾大粒墨！

本土派幾年前一早講左

另外，梁紹中主席進一步指出，「如果警方的信沒有清楚註明索取資料的目的和法理依據，引致院方以爲是一項必須遵守的警察命令，因此無需有關資料當事人同意，便可將資料交給警方，那麼，這個收集方式便大有問題了。」[10]於該案中，警方用書面方式向醫院索取上訴人資料，本身並無違反程序。然而，上訴委員會認爲，因為警方的信帶有警告性，有可能令院方相信必須要與警方合作，提供有關資料給警方，而無須上訴人同意。如果院方有被如此誤導，警方收集有關資料的方式便屬不公平，違反第一原則的規定。

就咁睇篇文話班狗係可以唔通知當事人就可以拎資料

燒得法院未

建議各位唔好得個up字，整合晒所有證明法院染紅嘅新聞，然後po上twitter比國際見到，咁樣先拎到國際支持

重點係睇院方

警隊條例賦予警員搜證的權力絕非不受限制，而私隱條例豁免亦不容許警方肆意收集個人資料。警方如果要索取病人的個人資料，必須書面提出申請，註明索取資料的目的和法理依據，並須清晰告訴醫院並非必須要與警方合作

要集支嗎？

係，間中聽劉細良，好似溫書咁，講番本土派一早講過既嘢

依班狗官對唔對得住香港人

又唔講自己論點只係度9up，bolcked

你話連登冇分化撚真係冇人信
成班係到屌泛民根本唔係成件事既重點

姐係而家冇搜查令都可以隨便拎你d個人資料

咁醫護人員仲駛鬼遵從咩保護病人私隱嘅教條
上頭話俾乜就俾乜，根本唔到個病人話事

法治喎屌你老母

[行動] 今晚7點 愛丁堡廣場有集會 同我推

繼續鳩判啦, 當香港人唔再相信法治, 拎起身邊武器對抗, 就係光復香港嘅時候

沒有義務展示手令？咁係咪厠所冇厠纸，就申請手令當厠纸？

唔展示手令點證明申請左？等同唔展示委任證點知你係警定賊

佢既資料等於佢間屋，冇手令點可以入去查

做法真係不切實際，入list做法最實際

唔知有無用 不過唔做就一定無用
所以大家幫幫手去投訴依個紅底法官

咁以後係咪代表需要查案，就可以瘋狂攞醫療報告？

屌你

一個普市民鬼撚知咁多法律常識咩

d黑警企圖或意圖利用程序手段避開人權既保障。

屌你香港法治

over onq's dead body

狗官：法治呀，明未
又話有險可守
AY縮咗去邊？

有險可守？

聽過某條友係某po講
一部分死亡就等於完全死亡？

噢！ caretakers 係唔係會幫手科水啊？
咩咩卡果D

屌又係佢

佢當曬係示威現場嘅人都係潛在犯法嘅人，其實玩曬，姐係有份係示威現場都可以懷疑你犯法而唔洗理你任何私隱。

話咗畀人知之後先唔好燒，大大力文宣吧

Good cops = bad cops = communist

cls 咁啫係只要是但屈撚到你有罪啲狗做乜尻都合法

呢班仆街狗官都係向錢睇 個個謀撚住政府一官半職

佢咁玩呿 點只私隱 做乜都得啦

終審判你敗訴，衰到尾
再俾訟費
我就覺得唔洗玩落去

所以宜家咪真槍乜柒都出曬黎

香港早就一堆紅底狗官，仲講乜撚法治

仲有無未染紅嘅法官
屌佢老母

推上國際

真係cls警政府 dklmch

我既本土係冇熱狗
滾啦

個笑話係法治有險可守啊
好後悔當初投左個KOL....錯過左天琦

紅燒狗官合理

人權法名單又多一人

黑警拎報告根本唔係為查案
想推卸責任，將傷人瀨落其他人到

唔洗手令可黑警以做乜都得，大撚晒

Over my dead body 呢

要將紅官同三權合作推上國際

DLLM

左膠出黎講兩句

又係林生 GPhone

呢條撚屌
紅到痴線

佢都想爆晒啲眼

親中既人無一個蘑菇

選民名册就唔撚睇得
醫療報告就任睇
我屌你老母

要同佢化妝

制裁！
殺！
選一樣

咁係咪代表認在射爆人隻眼?

要推出國際，有無tweet可以集中推？

-馮驊 (高等法院&選管會主席)
-潘兆初 (高等法院署理首席法官)
-彭寶琴 (高等法院)
-楊振權 (高等法院)
-周家明 (高等法院)
-區慶祥 (高等法院)
-陳慶偉 (高等法院)
-林雲浩 (高等法院)
-蘇惠德 (署理總裁判官)
-陳碧僑 (裁判官)
-杜浩成 (裁判官)
-嚴舜儀 (裁判官)

推晒佢地上list 唔該

搵仔係咪要搵埋法官

女義士宜家咩情況？

終院呢

啲官正仆街 好撚賤

司法覆核申請人為爆眼女子「K」，答辯人為警務處長，有利害關係一方為伊利沙伯醫院行政總監。「K」的代表大律師聆訊時曾稱，醫療報告內容私密，警方繞過「K」強索報告，漠視她的私隱；警方沒有拘捕「K」，申手令無迫切性，也不見得「K」知悉手令內容會干涉調查。惟警方反指，私隱並非唯一的考慮元素，「K」身在非法集結現場，調查她是合情合理，而且警方沒有義務向「K」展示手令，若每宗案件均先展示後調查，做法不切實際。
其實篇文寫得好仆街
代表律司咪反駁點解呢單野一定要先比手令K睇 因為醫療報告屬私穩同埋案件無迫切性
但死人明報係都擺差佬個論點係最尾 搞到好似做總結咁 姐係好似你噏乜理由都好 但差佬都係話不切實際

推到政府仆街

無險再可守， 法官也是被清算的對象

喺美國一早賠咗錢啦

好心你地打少陣飛機啦制裁名單你地班on9港豬認識下咩叫制裁同做到咩先出嚟叫啦
而家大部分on9港豬同你一樣就係度坐等free ride免費民主自由，唔再自己抗爭，好快會後悔

推 有無紅底法官/裁判官/檢控專員list?

咁撚樣都得？？？

唔怕 612大把錢

成日二分法

等制裁名單同抗爭無相悖

兩樣可以同時進行

繼續奶共
睇吓點
林雲浩

狗官何其多。。。。

只要有人對我地唔住
所羅門就會出手

即係咁 細路我都唔係法律人 都唔算太識 但係我知有程序正義呢樣嘢先 唔出示手令去執法已經偉犯程序正義先

準備立會選戰！

邊個再同我講香港有法治嘅食屎唔該

屌佢老母，咁佢仲有冇得告射佢個黑警?

24名民主派立法會議員及社民連梁國雄，早前就《禁蒙面法》入稟高等法院申請司法覆核，要求法庭頒令裁定《緊急法》及《禁蒙面法》無效及違憲。高等法院經過兩日審訊後，法官林雲浩及周家明裁定，《禁蒙面法》不符合相稱性的驗證標準，但對《緊急法》是否違憲則不作裁斷。

申請一方早前在審訊時指出，行政長官會同行政會議利用《緊急法》繞過立法會訂立《禁蒙面法》，令行政長官享有無限權力並凌駕立法會，又認為警察有權不公開身分，並申請禁制令不被起底，市民亦應有權在參與示威活動時蒙面，不公開身分，以達到《基本法》所指香港居民在法律面前一律平等的保障。

代表政府一方的資深大律師余若海早前在審訊中指出，《緊急法》早於1922年由港英政府訂立，根據《基本法》理應在回歸後繼續予以保留，而香港現時的情況亦符合《緊急法》所指的「緊急或危害公安的情況」，令行政長官會同行政會議獲授權在認為屬緊急情況或危害公安的情況時，行政長官會同行政會議可訂立任何它認為合乎公眾利益的規例。
靠CC台D小朋友就死啦
一唔岩心水就話人狗官
仲講法治

係無相對
但我講緊係香港人由頭到尾都係等緊free ride
我係8月人權法開始講時已經講過好多人唔識叫咩制裁但就鐘個頭落去停曬手等free ride

香港法院法官：爽死，又爆眼仲要罰錢，慘慘豬

差佬=Supreme Power 法院都要畀面差佬

一定要撐

唔好裝修法院呀